[UST] 仲有無人放HALL位

HALL 1-5都可以
收FALL SEM
價錢可商量
價錢可商量
價錢可商量
TG: aaaaaaangry

PISH

PM

plz pm

收hall 3 男double spring sem
tg:ustsaltbae

收hall 8 9 男 spring sem
tg:usthall

放hall 4男double spring sem，有意pm

放spring hall 4 female double 一間房
有意wechat: ustspringhall

賣hall 4 男triple
Tg : iwanthallust

放hall3 triple
tg:hall3triple

收hall 3 男double
價可議
有意tg